食薩莉亞班人係咪選擇性失明

佢老味間間鋪頭都係污糟
杯碗碟又唔撚洗
就連新開嘅都成竇曱甴
佢每一個撳鐘嘅制個底下就係一個曱甴竇
見到啲中學生日日放晏狗衝過去
真係唔明佢哋點諗
佢啲嘢又唔係平㗎,畀啲咁嘅服務質素都有人制

Hello moto?

一定係選擇性失明，又話幾好食，多人排隊到喊又唔講，荃灣果間多蟲到仆街

撒亞人生於這個地方 稱呼叫悟空（稱呼叫悟空）
無論力氣步法 身手彷彿一片疾風
有條龍叱吒半個夜空 可幫你成功
能令萬世達世達到心意去造夢
天是否知道壞人要利用
來到地球爆地球
唯有神龍有神龍轉吉凶
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同
撒亞人生於這個地方 稱呼叫悟空（稱呼叫悟空）
無論力氣步法 身手彷彿一片疾風
有條龍叱吒半個夜空 可幫你成功
能令萬世達世達到心意去造夢
天是否知道壞人要利用
來到地球爆地球
唯有神龍有神龍轉吉凶
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同

中學生要返學咩？

芝士菠菜好食

巴打食開屎？

仲要好多野食都係用微波爐加熱
一食就知

樓主日日叫foodpanda
你撚知裏面係乜咩

咁平吖嘛，有錢鬼唔想去食好啲嘅餐廳咩

屌你咪撚引戰啦仆街

我次次食都肚痛

有講假成家中肺炎

鳩up真係唔撚駛成本

比錢食入去食丁丁pizza

反過 想講 係污糟 但啲食物衛生好過m記 kfc 利申全部做過

引乜撚野戰 , 表達意見又被人話引戰 , 咁唔滿意米撚開post啦仆街

其實巴打係咪講緊自己

咁你提議個其他舖頭既既芝士菠菜黎
要有相近既就腳同份量-價錢比

做打手真係好咩，你上網睇下荃灣南豐先啦

M記先最衛生，污糟但食物衛生好？又點好法呀

例如呢，芝士薯仔？

自己煮，d菠菜食到你柯綠屎都得，芝士就包你柯到屎

巴打離咗題

你知有咩餐廳有，難食到喊邊間有

咁樓主覺得依家d中學妹正唔正？？

請不推文回覆 巴打

一定要推，想薩莉亞汁笠好奈，又唔係好食又污糟

平時既話, 唔會自己煮囉, 好多時間咩
買有乜選擇?

烚一烚，幾個杯麵時間，唔識講出黎笑撚死人

咁煩架又要煮又要洗
邊道方便直接買呀?

沖一沖都煩，平時番到屋企都要洗手啦

你都唔答人問題 一味係度屌佢

笑死巴打選擇性屌人

條友乜都話唔識，肯定係怪獸家長既產物，港孩

連登最垃圾嘅人就係遇任何反應皆以「打手」命名之

好過有d人冇睇過人地幾污糟就話，鳩up既

佢都9唔搭8

自己唔識上網去睇荃灣分店架？

又平又坐得耐, 無限添飲

唔知樓主有無第二個選擇俾到中學生

咁你就真係食唔出，近呢幾年無嘢係要微波爐叮嘅。

薩莉亞可以一個好平價錢大魚大肉, 好少店鋪做到
味道方面我覺得仲好過大快活
不過污糟係真, 但可以任你拎冷熱水洗餐具,
野食污唔污糟, 都係同KFC, 麥當勞, 大快活大家樂差不多

眼不見乾淨，但...啲餐具都好油好烏糟

同埋大牌檔, 熟食市場都污糟啦

無人會駁到

我走先

日本同香港既薩利亞簡直是天堂與地獄
日本薩利亞雞翼幾好食

收皮啦P牌仔
9唔搭8

佢個辣雞翼係咪cp嗰隻嚟 隻味好似
利申 好耐無食薩莉亞

P牌叫大家去食PIZZA HAT 呀 仲唔明

薩利亞唔係藍架咩

地下丶檯同凳都油淋淋

認真 慈雲山間薩莉亞敢認污糟第一 無人敢認第二

樓豬擺撚到明係薩利亞員工 做撚到踢曬腳上到黎叫春

啲餐具有洗嫁喇
香港要慳錢搵埋樓面/廚做洗碗有乜計
晩市洗極都有咪求其過水跟住掟入洗碗機
利申：做過

經濟差搵唔到錢
個個都貪平衝入去食 老實講好多黃店都幾貴下

拎熱水浸
逢親呢啲自助餐具都一定要洗過先
點知上手有冇射篤精落去

污糟係寧比人知莫比人見
你起碼舖面乾乾淨淨啦
下下成間舖都係小強同油漬
唔係個別分店
係全線統一既污糟
真係好撚嘔心
一定唔會去食

平到痴線喎 d pizza小食果d
上次入去睇都嚇親，不過老母想食飯唔想食意粉就走左

樓主台灣人呀

以前食到臨尾見到碟嘢有蜘蛛仔

仲要有網，係度吊下吊下

食親都屙到仆街

食開屎

其實點解可以間間都咁污糟

唔係認第二 無人敢認第一咩

on9
好食又抵
你話污糟但食完又唔會肚痛
點解唔去

樓主：四個月前見到得唔得呀

柴灣果間 地下永遠黐立立

等同明知三文魚多蟲都照大把人食

係呢到大大力屌尻人食果d, 當中有幾多而家正正坐係蕯莉亞上緊連登，心照啦

甴莉亞

你唔撚死都無撚用

你真係食屎大

40蚊唔洗食到餐好 又幾好食既
唔通去食$50-60茶記？茶記好乾淨咩

黃大仙吊打

請埋d廢人 咪做d廢野出黎囉 我見過有條友一邊抹抬 一邊同隔岸個女同事傾計 大聲笑咁 冇望張枱咁抹 撞瀉左杯芬達 佢就咁攞抬面一張用左少少嘅餐紙抹一抹就算 但係冇留意到漏到成凳成地都係 下一個客一坐 條褲應該好少啫 但成地黐立立 佢都忍唔住望

三十蚊個意粉食得飽你搵俾我睇
我食嘅時候見唔到有曱甴食完有冇肚屙咪算
你個個食薩莉亞唔通個個都想食咩
窮啊嘛屌你個閪

食撚完要俾成百蚊睇醫生 不了

仲要係藍店

荃灣幾間都好多後生仔 應該學生黎
之後我諗返以前家政堂, 係有幾污糟 就冇再去

中學食過一次，真係好撚多曱甴，餐牌同餐牌之間有
斟杯汽水飛2隻出黎，打開冰槽又有幾隻曱甴，舀舀下冰發覺D曱甴直頭雪撚左係粒冰入面
成個場個地下油淋淋，油撚到D侍應可以飄住移出餐，初初仲以為佢地著住暴走鞋開工
成間鋪都痴9線

唔知平係邊 咁少蛋白質同纖維 食到百幾蚊先有啲飽肚感 質素又劣
成世人冇食多過三次 狗乜不屌

人有自由咁都要打壓

不分化，不割席

戒緊食屎，但成日都心思思
大家都知食魚生唔好，又係咁多人食

大把餐廳都係咁 只不過係你眼見唔到就覺得乾淨

大菌食細菌平咪得

以前去過元朗、天水圍分店
真係好撚污糟，餐具無洗咁，曱甴周圍走

係 污糟到仆街

有冇人知馬鞍山嗰間點

平呀嘛，學生哥唔係食魚蛋就係去7仔食杯麵。

屌 總之就好污糟啦

笑咗

一樣咁污糟😖

無辦法...想食一餐cheap cheap 意大利菜
得殺你媽最好選擇
有錢真係食pizza 黑或者正宗意式餐廳

好多人排隊喎

其實係平

真
唔知點解去到邊區都係餐具洗唔乾淨
仲要有間最近先裝修完都係咁 又多蟲走黎走去

真係有㗎
ching係咪冇睇過new3lunch啲噴精佬

窮啊

啲餐具

好食是良知
唔通食龍門個d垃圾咩 狗也不屌

連第二都唔敢認，咁先勁

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

其實薩莉亞係咪特登唔清潔

真係好鍾意食呀～～佢畀人劃咗係藍店

嗰啲先係主菜呀

薩莉亞D野咁撚細碟 計返個分量唔算太平啦

食開ruby tuesday

其實好麻麻，唔係因為買咗會員有半價都唔想成日去食

唔係食藍店算好啦，咁都要批鬥

利申寧願食藍店都唔食佢

有冇人可以教我整雞肉多利亞
真係正撚到仆街
如果我老母識整真係三餐都係屋企食

真係好撚核突
啲杯沖極都好似有層油咁

好撚正喎
50 60幾蚊有飯有湯有沙律仲想點
呢個價位唔通你expect有米芝連質素咩
同價位去m記都係得個漢堡包比你食咋

食咁多年都未見過曱甴

又有月經po屌薩莉亞，呢間垃圾晨早比人屌到上天花板啦

有
但當你一晩出完餐就不停洗碗
洗完碗仲要掃地執枱你就會鳩做

中學個時同同學食 三條友都食肉醬焗飯 兩條友腸胃炎去左睇急症 人生第一次腸胃炎，又痾又嘔就係因為佢

巴打咁慘

巴打60蚊嗰餐都窮？

次次食完都痾爛屎

咁污糟 其實係關員工質素事
以為洗碗機可以洗哂所有野然後就hea洗
但餐具就真係好難洗 因為一洗就要洗好多 洗碗機跟本洗唔哂 但係分2批洗又唔夠時間 會令自己洗唔切其他野

麵線都還好

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

上次食係上年年頭既事
勁垃圾又細份仲要唔撚熟
啲員工串過馬撚
不了

以前d同學好鐘意食
成日話好好食，好高質好平
一食入口難食到
價錢係平，但個份量少到

之後仲要話返我轉頭唔識食

我都覺得呢個好好食

好噁心，個環境完全0分，見到餐具油淋淋都調頭走

殺你阿媽啱啱開都幾好食
後尾真係又污糟又難食
起碼龍門唔會咁 係普通質素價格喇唎啲

食過3次 每次食完唔夠半個鐘都搞肚痛痾爛屎
最後食個次仲要份menu夾住隻曱甴

啲杯好撚油

裝修完先係最多蟲嘅時候

無人專門洗碗
個個要輪流做 自然hea做

茄汁飯底>白汁>雞粒>黑椒汁>焗爐
白汁難整 自家工廠秘方

正常啦
咁嘅人工要啲員工十項全能 根本無可能
而且有員工因為日本老闆唔比走 搞到比狗拉過
已經唔係藍 係黑

諗起中學有fd勁鍾意食 諗住大個咗唔似中學冇咩錢可以食返啲正常嘢 但屌 到而家約親食飯佢都會提議食薩莉亞 痴撚線
入到去地板又油 枱又臭 餐具同杯污糟到仆街 邊到食得落 諗起就想嘔

啲杯好油淋淋好嘔心
印象中啲嘢食仲要係叮嘅
我去7仔叮唔好
不過重點係
真係好撚難食
讀書嗰陣食過唯一一次
然後冇再食過
次次行過都勁旺場
香港人真係食開屎

本身好鍾意食，然後馬鞍山新開嗰時食過一次，唔敢再去

中中窮閪公屋仔女係咁

鬼唔知auqa d意粉好食咩

你估個個都食得起呀

好食過pizza hut意粉屋

仆街呢間野食過一次即刻手足口病 病左成個月😡永不再食

會唔會係你唔好彩
多人去唔係好食都肯定ok啦啲嘢

明將岀名難食
但當年都係排哂隊
日日爆場
所以多人去唔等於唔難食
只係因為有其他因素cover到佢嘅難食

呢間野係CLS
有次食食下野,D 四人唔知邊度飛左隻飛大強出黎
自此之後永遠唔食

以前好鐘意食
唔知幾時開始變到好撚污糟就無再幫襯

個meun菜式設計得好
吸引人一齊去食，但日資都咁ddirty…

不如整個殺你亞蟲蟲接龍post警世

藍店嚟架喎

地下黐立立就算啦
老m都係咁

金拱門

平喎 32蚊

你失去咗味覺
有冇唔見銀包？

薩莉亞藍店
點解仲食？

番過一排part time。見到個洗碗方式之後無食過薩莉亞

其實我真係未親眼見過啲曱甴

白汁你用出面啲食譜會好食過佢，不過白汁/汁醬好撚麻煩

講多啲啦

其實薩利亞真係好污糟
曱甴次次去都有
不了不了

細個唔知佢咁污糟都成日食

次次用紙巾抹佢啲餐具都係黑色定黃色
清腸胃之選

反你老母咩死mk

用字唔代表品格，相反你睇黎更加無品格

其實認真要講大把食肆都好污糟，我真心唔信你咁多年食嘅間間餐廳都好乾淨，只不過大家都係眼不見為淨姐

見啲茶記咁污糟咪又係照食

推